分手會唔會keep 住ex d 野？

會
唔會
最終目的都係為左唔想再記起先清晒d 野
有幾多人係會用呢個方法？

人大了不會
但也不會留戀
係久唔久拎出黎望下自己以前幾咁戇鳩

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

禾啲lv包包梗係keep啦

唔會 因為冇送過野比我

j 左ex 閃卡幾年

+1

有好深刻嘅回憶個啲會留
紀念一下

啲實用野會攞黎粗用

佢媽問我攞返

啲情侶錶情侶波鞋 著極跌極都未爛分咗好似都有兩三年

會
想追番佢

冇特登dum

重點係keep住個目的，
實用嘢個啲繼續用冇問題，
但係爆炸盒啊相啊最好唔好，
留嘅話都要收好，尊重現任。

無keep 掉晒

咩料仲要係佢呀媽
平時係咪乜都聽曬老母話嗰啲人？

係 好痴呀媽個啲
最好笑係一齊緊個陣問我借錢又唔見佢還過

又唔係專登想留, 只不過係廢事執

有乜嘢要阿媽攞返咁誇張

我就覺得最好就唔好啦
實用嘢就冇得講
相,信,戲飛尾果啲就唔好keep 啦
要keep嘅就唔好俾現任發現

好似我男朋友咁戇鳩鳩問我可唔可以keep
大佬 成箱嘢放係個廳我點唔介意
重點係keep住都冇意義啦
真係留番黎回味咩
搞到成日都有條刺 冇晒安全感
覺得佢會久唔久就拎番出黎睇咁

唔想手尾長就最好唔keep啦
費事有位入啦係咪先

我男朋友仲有留隻情侶戒指擺當眼位 咩玩法
洗唔洗比個機會佢戴返

分手個日殘暴地整爛晒
keep佢條毛
公仔都剪爛都屍骨無存咁

咁撚痴線
所以咪話 留黎都唔知做乜鳩
留閃卡留相係電腦先痴撚線
做咩姐 想一齊番咪出聲囉
見到啲相同片第一時間唔係嬲
係有種心如刀割嘅feel
我自問係開始新戀情就一定del乾淨所有嘢
呢個係對男朋友嘅尊重
但佢地總會有十萬八千個理由唔del要keep
真心戇鳩

ex都有上連登 廢事自爆又搞鳩我總之係啲好雞毛蒜皮既野
成日話屋企好有錢唔等錢洗 咁撚有錢買過件咪得囉
做咩分手咁耐仲搵我拎返啲野 做到咁樣衰
佢以前「送」比我啲野 未掉既全部一次過還返哂比佢
廢事佢媽又叫我還返佢仔以前「借」比我既野啦
我真係借錢比佢又唔撚柒還

Keep左9年..美好回憶，不時懷念
依家女朋友一齊已經7年

有咗女朋友仲要不時懷念同ex嘅美好回憶？
會唔會有少少唔尊重現任啊...

根本無keep既理由，所有事一刀兩斷

細個瀟灑，以為之後實搵得翻，拍好多次拖先知原來唔係，後悔莫及。

係呀
搵埋d藉口話懶得del呀唔記得del呀
痴撚線 咁懶不如同返ex一齊啦
溝咩新女姐

我唔知你男朋友係咪咁啦
我就覺得我條仔係戇鳩鳩 懶得處理懶得掉
sense唔到呢啲嘢擺顯眼位會令人唔舒服
所以都唔係真係好介意 純粹覺得佢個人係蠢

咁你又講分手？我點知你係有左第二個定點？我就唔會take成為一個死纏爛打嘅人嘅risk，你講分手我一定係講ok祝你幸福架啦，真係鐘意做乜郁啲就講分手？

好兇殘 笑撚死

你女朋友慘撚到

如果係信呢？

剪爛咗了

會留 係因為無特別dump既衝動 擺左係個櫃到 懷念既只係以前既自己

ex 一定含鳩很耐

會留
畢竟真心相愛過
喺每個人身上都學到唔同嘅嘢 造就今日嘅自己 亦因為之前嘅經歷令我學識點同現任相處
我自私地都唔想對方丟自己擺咗好多時間好多心機整嘅嘢
同時懷念下果時幾天真on9
被帽另計

諗左諗 如果男朋友逼我dump我同ex以前啲相
其實我都會唔太情願
自己既回憶黎

放棄啦無可能架

佢地18年中分手 男朋友個ex 19年去旅行仲特登買手信比佢（親手交比佢）嗰陣我地未一齊
但嗰個女仔仲keep住佢啲嘢 之後有問佢攞翻 條女一係唔得閒 一係唔覆
跟住我早排忍唔住問佢幾時有時間比翻啲嘢我男朋友 佢就屌鳩我話我屈佢 話自己冇唔還 同我講佢一分手三番四次叫我條仔攞翻
就講到好想畫清界線咁 淨係可以寄（有電腦 相機）

你咁想同人劃清界線就唔好又買呢樣俾人又買埋人地啊媽個份啦 又唔見你寄手信比人
你攞手信比佢嗰陣係咪應該將佢既嘢一次過比翻曬佢
人地唔問你攞你就唔洗比翻人？咩邏輯

哦

然後我睇翻佢係wts對我男朋友啲語氣就好地地
我好有禮貌咁問佢幾時可以交收翻啲嘢（因為佢特登唔覆我男朋友機 我先搵佢 拖左年幾兩年）佢就講曬粗口鬧我

唉 我都唔知佢究竟想點
不過好肯定佢唔係懶得處理
因為佢特登係無印買咗個盒返嚟入住啲嘢

你現任真係陰撚公

分手當刻會想扔，但之後又會唔捨得

我男朋友都係咁講
話過去咗嘅嘢都係佢嘅一部份
講ex係佢心入邊有一定嘅位置 因為一齊咗好耐
我本身都冇咁care 咁樣講完之後仲kam

咁開心又做咩分手姐
結婚相都keep真心痴撚線
遲啲你地結婚洗唔洗請埋佢個ex
反正都係啲開心嘅回憶黎

無野可以keep
但反而好想問佢拎返我以前整比佢個d手製禮物同卡
好想keep返以前自己整嘅野 覺得好靚
花左好多心機㗎 你唔要不如比返我

咁又係 我都係同佢傾過 佢唔肯我都吹佢唔脹
只係我覺得你想留住回憶嘅時候
係咪都要尊重番現任嘅感受
畢竟有啲嘢過去咗就係過去咗
著重番眼前嘅嘢仲好啦

Btw我男朋友仲有ex fb 大家都冇del相添
我真係r晒頭 完全唔知佢想點
但係佢又唔支持再見亦是朋友呢一套
完全唔知佢想點

真係好彩我男朋友同佢ex一齊個陣唔比玩fb ig 如果唔係一定仲有follow人 成鳩日話自己衰 對佢唔住 後悔咁對人 咁撚後悔 同返人一齊啊

正路

冇專登掉
用開既野繼續用
送果啲冇乜用既就收埋

搣爛哂佢啲相 食屎啦男朋友

會 戰利品黎

點解唔keep得
張相唔係屬於你 你有咩資格逼人del
男朋友逼你del咗dum咗ex嘅嘢你會心甘情願咩
男人逼唔到 愈逼佢愈反感
既然佢宜家同緊你一齊就唔好諗咁多
成個怨婦咁邊得人鍾意

情願你唔好比佢知 佢一知你最好就扔

睇邊個囉 初戀既野全部都有keep

同意 冇眼屎乾淨盲嘅原理